有無人覺得啲人玩sayatme其實真係好on9

因為冇人同你講嘢？